"kan hij niet bang haar vreselijk?
Het is ongebruikelijk om in te breken in een lady's room!"
Van Helsing zei plechtig, "Je bent altijd gelijk, maar dit is het leven en de dood.
Alle kamers zijn gelijk aan de arts; en zelfs waren ze niet ze allemaal zo één me-nacht.
Vriend John, wanneer ik aan de hendel, indien de deur niet open, doe je je schouder omlaag and shove, en ook u, mijn vrienden.
